入嚟一齊幫呢個TG GP 衝破一萬大關

有人聲稱個TG GP 有10000人就會放ciib仆野片

吾你老母 一萬人堆填區?